吉野家真係等執笠

自送中以來，
有幾次想食吉野家牛肉飯加溫泉蛋都唔食，
今晚七點半經過吉野家，
得小貓三四隻，
好L感動，
五大訴求，缺一不可

旺角 黑布街附近？

Yes

無食，大家堅持

今日土瓜灣吉野家路過 仲有成堆中學生食

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

好波

豉油街個度，真係比以前少左好多人食，以前係遵理repeat個陣lunch成日排長龍

【文宣要人】以後同我掉晒啲文宣上Facebook

堅持

呢間真係睇住佢由夜晚爆場變拍烏蠅

屌 講起就嬲 今日想食牛
去到加藤屋 見到佢哋罷工
即刻開心晒

已經冇左意欲去食吉野家

唔好傻啦今日經過奧海城個間排隊排到傻撚左，琴日去荃灣個間又係夜晚仲勁多人食，連個打邊爐都賣晒阿Q精神打飛機

但係我仲見到唔少舖係八成滿座

以前枱枱打邊爐，搞到食牛肉飯好似異類

繼續罷食罷買藍店，賣港仲想賺香港人錢？番大陸啦，不過小心唔好話自己係日式店，比人打爛曬間店就唔好都唔好話自己係美國品牌，一陣同costco一樣遇到walking death就嚇死人

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

以後都唔會食

要繼續堅持落去

之前行沙田果邊都見少左人
開心到

忍咗2個月 都係想食大牛加蛋
結果只偷食咗一次窮人磨菇牛飯

請都唔食

大家堅持唔好食

831 香港警察策謀恐襲

如果話罷食最黎又食左既請你自重

真係突然之間我食飯既option 係冇吉野家
之前明明唔知食咩就食

6月之後未食過

其實係吉野家愈做愈差
屌佢老母 又貴又少

仲講以前，以前見到警察你會唔會驚同好想打柒佢

屌 咪撚食啦
Google大撚把吉野家食譜
真係想食就自己煮

你知唔知呢間係夜晚，生意係好到不得了，經常冇位

抵L死啦

紅絲地方唔計啦
荃灣十個街坊九個藍

戎牛啦

呢間以前搵位都難

堅持住啊手足

戒左
也慣了

ok
我後悔了
可以點贖罪?

係咪間間都咁先

唔撚食

多多捧場加滕屋

旺角都小人真係含得撚

煮比全連登仔食

松屋幾時開

無食

等執啦冚家產，又唔好食!

我樓下仲晚晚好爆

加油 合興執左先有希望

想食自己煮

本身都唔食
因為真係好撚難食

推👍🏻

罷食

Good

今日係葵廣仲見到一車車人入去食

唔食垃圾

新寶呢間以前咩時候都爆場，而家

青衣長發嗰間晚晚爆棚

推

葵芳仲有好撚多港豬同廢老食

識食一定食加藤屋

死都唔食

堅持 !!!!!!!
戰鬥到底!!!!!!!!!!

執得一間得一間啦

餓死都唔會食

繼續罷食

食加滕屋

粉嶺名都間吉野家仲有好多廢老食

上次差D 忍唔住食 好彩最後都忍到

唔撚食呀屌

【對準政權】只要跳閘一年，黨鐵損失240億，港共政府損失180億

平時見仲係多人

係啊.. 我覺得勁頹...
之前返工
個份工已經夠悶架啦
見到D同事餐餐都食..
我真係覺得
如果我人生好似你咁
我真係寧願自殺

灣仔嗰間收晒皮

半價都唔食

以前好鐘意買吉野家雞飯
6月開始就罷食左

死都唔食 水能載舟....

轉食呢間啦

冇食！

以前好撚柒鐘意食吉野家
牛肉飯 胡麻烏冬 吉邊都好撚鐘意食
自從佢炒撚左個mkt 到而家我一次都冇食過
寧願自己學煮 去放題打邊爐都唔柒食吉野家
我咁鐘意食都罷到 大家陪我一齊罷好唔好

我好中意牛丼我都兩個月冇食，睇你唔起

支持良心小店仲好

手足下次同朋友經過 勇敢啲講 吉野家老細賣港架 睇下喚醒到幾多手足

好難抵制，不過加油

加藤屋或成最大贏家

中午路經megabox坐滿差唔多1/3間
我行過仲大大聲講原來垃圾都有咁多人食

早兩日路過屯門
市中心果間爆到仆街

果間都冇人食佢真係等執笠

對唔住

好鍾意食吉野家打邊爐都忍痛罷食了

旺角呢間以前經常坐滿

香港人好善忘

得閒幫佢宣傳就啱

你唔食又知賣曬

無食好耐！

咪撚食啦 想食自己整 或者食加藤屋

奶共仲要外國勢力 不了

雅蘭隔離地庫果間仲係大撚把人食

今日12點左右調景嶺嗰間好多人食
多人到排曬隊

呢間幾好食

繼續堅持

淘大果間仲係人山人海 淘大人廢到

push push!!!

比啲骨氣
仲有共茶呀 唔好唔記得

大家加油！我都罷食左好耐！
要將罷食罷買成為習慣，唔買藍絲紅底福建！

等執啦 屌你老母

push

早餐時段都得一兩個人排隊

好多人唔知吉野家奶共

呢間成日入去最裡面齋坐

一句到尾 最後你有冇食？

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

想多d加藤屋

以後唔會食

好想打佢個邊爐
但係諗起c子狗就頭也不回

6月到依家都無食過

堅持啊！

自爆？

每經過一次屌一次

殺一警百

好多時貪方便想食，但最終仍是堅持！
一定要啲奶共公司收皮，殺一儆百

梗係⋯⋯冇啦

去吉野家門口大叫 香港人比d骨氣，咪食啦

送中之後無食

仲要見到好多黑衫黑褲去排隊說好的罷食呢

慈雲山日日排長龍

本來成日食, 呢家戒左

Food court 果啲真係長期爆滿 冇辦法

沙田之前條隊排到出門口
而家好耐無見過

感謝提醒！ 已冇食好耐

6月之後無食過

一樣
又唔係冇野食

西九龍個間lunch多人到爆

已fc 識既朋友中好多都無食吉家了，哪怕佢再平 但難食左好多

行入去大叫咪撚食

好耐無食

屌你老母唔撚識食加藤屋？

啲中學生日日食

呢兩個月入去哦過幾次尿。

點會 大埔沙田果間仲係坐爆

成個旺角都少咗好多人

去葵廣睇下啦 經過親都full

吉野家 ? 不了

有無加藤屋分店位置

真係戒左

晏晝飯中學雞其實頂唔到幾多

有冇沙田友報告下沙田情況

繼續擺食垃圾食物

我細細個就鍾意食吉野家 係黃埔個間食
但已經戒左一排真係做到

加藤屋平心而論真係差d 但請加油
想食牛肉飯都會食你 直至sukiya 黎

樂富滿座，好多學生

罰你去食多d加藤屋

雖然鐘意吉邊 但冇再食過了

喂忍下啦 すき家 黎緊架啦

撕紙狗單野之後一次都無食過

班廢佬唔識落去食加藤屋
要宣傳下 加藤屋平過吉野家
廢佬肯定馬上幫儭

同問

有一次
同fd行過一芳門口 佢話想飲
我即大聲屌鳩佢 一芳你都飲 你個腦裝屎呀
依間垃圾 反送中

係要大聲到比附近所有人聽到

我屌哂佢地老母
一半係後生仔

何文田果間勁多人

請支持良心企業加藤屋

先唔講政治 我係未見過連鎖日式餐廳係污穢得咁緊
有廁所果d入去洗個手都即時搞到你飯都唔想食
有心係香港做就生意就做好d啦 請唔到人咪關咁d囉
係要咁多間分店 仲要越開越差！
呢排仲要奶埋共 真係等壽司郎同松屋果d收你皮

繼續罷食！

垃圾公司

繼續推 唔好善忘

推！
抵制！

炮台山嗰間今日中午路過，滿人喎

一黎真係好撚難食
d牛肉又凍又梅
d飯又濕又凍
好似食狗飯咁 唯一係平
自從做野之後未撚食過

下晝經過屯市嗰間 雖然少過以前 但係都好多人

抵撚死

六月開始無食過！

以前每個禮拜都食

罷食！

每次經過都想食 但係為左香港已經冇再食過

吉野家
一定要殺雞儆猴

阿sir
我冇食吉野家好耐啦…

M記都係呀屌

大陸吉野家 唔好去食一個月佢都頂唔到

所以我每次經過叫大聲嗌人咪L食

無食好耐 唔食開就唔會想食

琴日去apm個間好撚多人....

共享繁榮

大埔仲滿座

調景嶺嗰間吉野家晏晝多人到爆炸

冇食好耐
轉咗食A4 A5和牛

岩 葵廣上去都見到排哂隊
利申 周未 下午4pm

真係！勁污穢cls 間間都係

行過都想嘔

好撚感動

試下去慈雲山中心
位都冇得你座

有冇去百佳行下？

西九龍中心吉野家都好撚多人食呀！

我都堅持緊
有幾次諗唔到食咩就想入去
最後食快餐算

突破盲點
捉到港豬一隻

不嬲都唔撚食

我平時路過嗰間仲好撚多人

冇護旗手食？

有料ar 香港人！！！繼續良心消費！食大班冰皮

幾好食都唔撚食

仍然一直堅持，罷食，五大訴求

前兩日經過長沙灣加藤屋，依舊都係好少人食，好多空位

附近返工ge巴絲lunch記得要多多幫襯啊

6月開始冇食過

好波

仲好多人食 唔開心得住

抵啦

唔好再食！

本身諗住去完中大集會食加藤屋開心下
點知罷工，唯有返屋企食

淘大果間成日都好多人排隊喎

有時見到啲人食 好想去屌佢地

我明，都仲未講柴灣呢d建制區

環保撚 +1

啱先行過紅磡火車站條橋 先見到有兩條友拎住外賣

之前又係一唔知食咩好就食
但見到好多間都好多人食

邊到有

沙田瀝原放lunch好多學生哥食 見係學生而附近又少比較平既先體諒下

啱啱行過，先同朋友講起無人食吉野家

中環果間lunch日日多人到要排外賣
大把港豬

六月打後無食過

奧運真係平行時空咁

呢個真…我6月到8月車費用咗1000以上…

無食好耐

日本總公司會唔會考慮親自接手？

可惜 垃圾淘大排曬長龍

香港人畀啲骨氣啦

要學下自己煮牛肉飯

年頭都仲有食過下 屌你老母而家次次都去大門食

自己煮囉
堅簡單

之前好鐘意食 但自從六月冇食lu

同反送中一樣堅持

其實吉野家個價位可以去啲日式餐廳食都得 好彩屋企附近有間大件夾抵食嘅 頂多貴少少 都係有牛有溫泉蛋
可免則免啦 一齊罷買藍店
撐過警嘅一律都唔買唔食

加藤屋

但調景嶺日日排曬隊

我以前返工返嗰頭日日食早餐

真心講，而家你都唔想夜晚出旺角啦

好多次閃過食吉邊既念頭都無去

冇食

留番俾狗食囉

以前好鐘意食吉邊
依家狗也不屌
香港人一定要堅持
別太善忘

6月前餐餐食咁濟
哩幾個月完全冇食
好多fd都冇食
睇佢幾時執

罷左 一路都無食
利申：醉愛吉邊

Good job HKers!!
好波香港人！！

中環啲人一係太忙一係藍一係唔care, 仲係日日爆場

成日都見好多人食，6 月開始已經罷食

如果我去食 就真係食住手足血肉啦

好掛住牛肉飯加蛋 不過老系都唔食

柴灣個間行去睇都廢事

好掛住不過唔食

食加藤屋

你個以前咁撚前

我都鍾意食但真係無再去過
唔好再幫襯啦
我就等緊すき家過嚟開第一間香港分店

好撚難食 唔會再食

講真
是但街市叉燒飯都好食過佢個汁又要乞牛又要縮嘅牛飯，個牛飯連啲米都難食過人，重要一碗大牛飯賣成50蚊都夠膽死

大家忍下

之前，我每個月都會食幾次吉野家
我直至而家都冇再食了

以後都唔會再食
香港人 比d骨氣黎睇下

香港人好記仇

我正式宣布，宜家仲食扑野家既人全部都係垃撚圾

好多支那人同藍絲老中青食

旺角咁多正嘢點解要食扑野家

Bye bye shabu... 為左啖氣！唔撚7食！

轉咗代理商先講
繼續黑心商人就不了

最污穢我見過係上海街
d梳化位係壞q曬 摸下張枱成層油咁
而廁所係滿佈黃金廁紙係地下
而野食會係你面前剪包裝放條魚係碟仲要無檸檬

油塘好多人排隊

住附近，見到真係少咗人

不過又好似未少到樓主幅相咁

以前成日食
撕紙狗事件之後未食過

今朝經過荃灣地鐵站對面果間仲好多人食早餐

午餐 同下午茶好多人食

琴日經過沙田好運果間 起碼廿個排緊隊

唔好食呀

屯門戲院旁個間不知幾旺

而家去食先

我屋企附近間吉野家仲要啱啱翻新左！
都無人去食翻新泥做咩呢

做唔到前線嘅手足
罷食咁簡單一個動作一定要做到啊

講真，少咗人出街

本身成日食 平平地打下邊爐
反送中後一次都冇去過
加油堅持落去

香港仔果間仲好多後生仔
南區

真係好撚耐無食過

一樣

我有好多次都好想去吉野家打邊爐，有幾次都死忍住 幫襯小店；有一次忍唔住，落咗去睇下 見到平時夜晚8點好多人等位既時分，仲有好多張枱剩，我就即時走咗，最後無食到。
我諗到啲手足點樣為我地擋子彈、俾人打到半死、失明、癱，我再都食唔到吉野家既人血鍋

希望所有人都睇住張黃藍list去簡餐廳食。

想當年銅鑼灣返工
窮撚食唔起銅鑼灣餐廳
一個禮拜食4、5日吉野家下午茶
食足大半年
6月開始唔撚再食呢間野
幾鐘意都唔撚會再食

以前一直食開，自從獅子狗單野到依家一直冇食，以後都唔食

加藤屋加藤屋加藤屋

大家堅持
以前成日食 依家一餐都無食過

我都好鍾意食吉野家，但忍咗咁耐真係無食

吉野家不了

屌 垃圾

6月後一次都冇食過

我冇食

置富嘅吉野家算唔算全港最靜
老野有唔食
依家又得罪左我地

已經冇再食

罷食吉野家.

我仲有去

但無買野食

去加藤屋食啦

柴灣個間仲有好多人食

琴日仲見到好多賓賓食

兩年前姐

屯門市中心 一樣照爆

罷食咗好耐
但想食啲類似既野可以去邊到食

Push

但啱啱經過藍田
排隊排到出出面
香港人 戒下口得唔得

以前一個月幾次吉邊 依家無再食過

係真香港人就支持加藤屋啦人
大件又夾抵食
又真係真正支持香港人

堅持到底 直至執笠或轉手

唔使一樽二樽調味料，買包昆布湯包，自己整 easy job，隻味一模一樣
呢隻昆布湯包759有，$10.9，依家77折8蚊，食到12餐

我平日見好多人食喎

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

Megabox 嗰間都少咗人食

成功做到罷食

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

又一城都好多學生食

好運中心果間出面啲字無人敢撕

大埔好唔爭氣

屯門都係

成日想夜晚同女朋友打邊爐 但係一次都唔會去

😍

以前打邊爐要排隊等位

自從佢跪低之後一次都冇食過 以後都唔撚會食

香港人加油！ 整冧一間藍絲企業， 話畀其他企業知喺香港奶共不會有什麼好處。

吉野家？不了

快啲執

唔係喎，仲好多間爆場喎

但係大埔D人係金魚腦，早三晚行過有條十幾人嘅人龍

以前成曰食，依加都忍口冇食過

荃灣地鐵對面嗰間少咗一半人喎，日日都經過

佢地可能唔知，其實我地可以有禮貌咁話比佢地知

以前一星期最少一餐

對上一次食已經5月的事了

另外買個洋蔥加味醂加肥牛加珍珠米屋企自己煮其實唔難

堅決唔食

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

知邊個先係老闆未

親，連儂牆是個好東西

2個月冇撚食佢早Chan
真是不了

好撚耐冇食lu，垃圾野

快d執

堅持呀大家 比啲骨氣

觀塘嗰間成日都好多人喎

只係因為無遊客所以無咩家啫

以前我地成家人都經常食，依家兩，三個月都冇再幫襯囉
說到做到

吉野家垃圾屎有咩好食

831果晚坐爆

2個月冇食了

好耐冇食

Megabox 好多後生食
爭氣d

仲有咩 唔係撕曬咩

粉嶺仲好多人食
太多廢老

有時夜晚會多人㗎

俾啲骨氣就罷食到架啦

屌，香港人真係⋯⋯

真係罷以黎冇食過

想打吉邊都轉去大快活垃圾cy boycott嘅大快活值得一去。記得唔好去錯深藍嘅大家樂。

Pish

金拱門同吉共家 6月後1次都冇食過

良心牛肉飯，我想幫襯好耐，但係港島撚間間分店都好遠

少咗好多人

自從見到有幾污糟之後就冇食過
我諗都有2年冇食

堅持唔食
以前一到下午茶排到on9
呢排無晒人

堅持啊屌

將軍澳勁多人打邊爐

吉野家
m記
好耐冇食過了

轉食加藤仔

M 記都冇食好耐

葵興KCC仲有好多人食
今日路過勁想大叫叫人唔好食

六月之後冇食過，會一世罷食

抵死

上水 粉嶺嗰幾間依經旺番

只見到孤獨的身影

正

好難食

柴灣好多人

大家堅持落去 會有煲底相聚既一日

可能中學生真係好窮無乜得揀，用晒去發夢，我唔怪佢地
我地有收入有得揀就堅持啦

弊咗啲淺藍區依然日日lunch hour full呢

我之前去其他分店排唒長龍喎

自從6月無再食

講真，不嬲都無食，唔覺有咩好食

坑口間吉野家都成日坐滿wor

唔好打飛機啦

堅持堅持

講真 ， 又貴又細碗又難食 料又差

打撚死都唔食
寧願買飯盒係條街食

唔講都唔記得咗吉野家
Btw呢間以前好似晚晚爆滿

慈雲山中心嗰間仲成日排晒長龍

堅持罷食 屌你老母撐警呀拿

已冇食幾個月，狗不吃

上水多人食到仆街

多謝巴打
感謝

叫啲藍絲食

堅持，話撚知佢減價

葵廣個間仲係有人食

正想講

6月之後未食過無野食都唔食佢

竹輪單野之後都冇食

係火車站又係好難冇人既，冇計

擺食左兩個月！

巴打屋企缺唔缺寵物

屯市到10點都仲有人食呀，屌！

等執笠啦👏🏻👏🏻👏🏻絕不幫襯！

北角果間成日爆。。

冇食好耐

執？邊會呀，樓豬咪幫襯緊

話罷食m記但831灣仔夢遊見到一大堆仲食緊

唔可以食呀
你一想食就要諗返起過千義士，6條命，兩隻眼，仲有兄弟d 手腳呀
你食落去就對唔住佢地架啦
的以前都好鍾意食架，試過一日三餐咁食架

完全唔會想食根本唔好食 同日本吉野家差幾皮

無食了

無再食過
搭單問M記係咪都係罷食對象？

根本果堆私樓住嘅大部份都係離地中產同支那豚
上次發完夢全黑番歸比條死北佬睥撚住

唔缺 sor

葵芳冇野食都唔食

有好幾次想食都放棄左良知問題

好想食 但諗起佢撐警就真係狗也不屌

知道啦

日本都是啦，蝕左十幾億

日本吉野家一早開左分牌子賣鳥冬，間野叫はなまるうどん

冇再食過

我有次入炮台山 入到門口 醒起出番尼

唔撚食吉野家，大把substitie

下…邊間啊…早幾日分別係坑口/觀塘見午市晚市下午茶都滿人排隊

餓死都唔食

嚴重警告你地 唔好再食吉野家

今日晏晝見將軍澳厚德間扑嘢家都好多人

死都唔食！

大家請再堅持落去

好耐之前食個細牛飯得兩條肥牛，
已經無再食

冇佢咁可愛

係,我都認倒

same here

已黑名單！！

從來唔覺得好食

好多中學手足發夢買曬gear都窮到冇得揀 算啦體諒下

幾個月無食 以後都唔會食

但係隔離舖支那小羊一鍋堂
個邊爐貴2，3倍都坐滿人lor

以前夜晚基本上係無位,好多人打邊爐

柴灣吉野家仲有好多人

係 好似咩事都無發生過咁
不過奧運間吉野家 之前八點都無曬吉邊 好撚少鍋

好似葵廣有間賣壽司嘅係撐我地
不過認同葵芳冇野好食
一係去葵盛食mos burger

好快只能買大陸食材回家煮

至69之後都冇食過繼續罷食

大把人食
今日先聽到三隻廢中話食吉野家

以前補完習/圖書館溫完書間唔中係到打邊爐 果陣真係勁多人

根本唔撚食某啲餐廳 佢地都係要俾咁多租金， 唔食呢間咪食其他囉 傻閪藍絲們 ， 少撚咗一班消費群

以前一星期一次，而家一次都無食

對付紅色企業唔洗留手

我都好想食嘔飯加蛋

利申 事後一次都冇食過

好鍾意食吉邊
但我都罷食左好耐
依家已經慣左

大家努力

以前成日食，依家真係無再食，blact list左

次次發夢都唔開

成日見到人買嚟食
唔好自high

以前一個星期至少食2次
已經戒咗2個月

繼續！

唔理多唔多人罷食呢間 至少我罷食咗！

轉咗食加藤屋了

堅持罷食！

今日行過吉野家，已經見唔到人排隊

推。

上水粉嶺大埔其實依然好旺
粉嶺甚至有極大量中學生幫襯

吉野家？不了
m記？不了
堅持

g持

執柒佢啦

大家支持加藤屋啦

杯葛吉野家

Sbt

琴日行過荃灣深藍區果間的確多人

上水火車站嗰間 大量人幫襯
主要係學生同中年女人帶個小朋友

平行世界

我家有兩小孩，之前每週也會去食２次，至從獅子狗事件後，從未食過，幸好，兩個小孩也支持！！

我每次經過也會看看有誰去食，要麼上年紀的，要麼好細的小孩，青年人絕跡了。
吉先生，你待死吧！！

揾日用埋佢就永別

岩岩好細菜雞+汽水，蝕都唔蝕比佢

獅子狗之後完全冇去過

松屋呢，吉野家不了

一人一小步，堅持落去呀!

罷食黑心牛飯，就算幾想打邊爐都忍住唔食。

罰你叫晒身邊嘅人唔好食

邊區咁串

堅持唔食 就算貴d都食自己陣形

話時話 加藤屋有咩必食推介先

藍田匯景仲好滿，雖然少位

p

Apm成日好滿

小鳯姐!!!!!
btw 執左再唱

前排日日去自取外賣都排長龍
而家經過坐都未必滿

一向不光顧

冇撚再食過

咁你今日入去把撚呀

東廣場已經少左好多人食

以往6點pm 好撚多人排隊買 ,下午茶又坐滿人而家大把空位

藍田仲有好多學生食啊

咁啱啫

經過咋屌你!

仲有麥當勞呀, 大家頂住, 一定要撐到底

大撚把人食啦

溫泉蛋自己整啦 又唔使其他材料

等到すき家開吉野家執硬

907機場
908美領

我都堅持無再食過！以前一個月都食三四次

轉左食加藤屋

堅持唔食

旺角 一來後生主場,二來旺角太多野食

後生都去哂食秀怡間餐廳

基本上旺角吉野家執撚硬

自從撕紙狗單嘢冇食過

冇食好耐
大家繼續唔好食

721
811
831

堅持！

事件之後無再食
有報導話另一日本牛肉飯專賣店今年來港
希望快d開

忍得好辛苦，但我會繼續堅持
支持加藤屋取代吉野家！

m記中資

我都戒左麥當勞

已罷食三個月
利申：以前好鍾意去打邊爐

狗也不屌

今日經過口渴 行入商場得7仔
寧願口渴都無買 最後行到入公園先禁機買野飲

經過見好多口罩黑衫巴打入左M記食
唔該下次睇番之前巴打整既黃藍食肆啦

出賣香港人既店舖一定要抵制呀

人地M記警犬叫餐有折嫁

仲係金鐘既朋友兜住商場行兩步有KFC

上水火車站個間Full撚到不得了...

不嬲都唔食.
用埋D 黑龍江毒米

不過睇死啲香港人都係三分鐘熱度，過多幾個月咪又係打回原形

堅持到佢執 以後都唔會食
如果罷食都做唔到就唔洗再同人講點抗爭了

雖然分店就真係少左d

葵廣好多人

又唔好食 又親共。。。

荃灣地鐵站下面嗰間一大堆中學生食

葵芳每日好多中學生排隊食

我住樓上望住以前晚晚邊爐坐爆到依家收哂皮

樓上係中銀嗰堆大陸人 算鳩數啦

今日開學起馬二三十個學生
Lunchtime係葵興間kcc度食

唔好精神勝利，之後冇咗件事。
要堅持。

撕紙狗之後都無再食LU

早排有次食左 覺得好對唔住 好唔安樂
一啲都唔好味
唔會再食 對唔住各位手足

做人要有骨氣

淘大早中夜日能日都爆場

吉野家好平咩家陣

咪撚再食吉野家

一間不代表所有分店

食屎都唔食

推 求下大家

吉野家學生餐對中學生黎講真係平
中學生可以體諒 最緊要佢地食得飽

學生餐廿幾三十蚊

一世罷食

堅持唔幫襯呢間垃圾

葵芳 上環好多人食喎

想試新出嘅牛脷飯，但都忍住唔食

以後唔食 直到佢改過

冇食幾個月
間唔中有個衝動去食
但死命咁壓抑
之後呢排開始自己整牛飯
老母同條女都話高質

依家又想食M記double big mac
睇黎又要自己發揮下

佢啲爛布牛叫佢自己食番啦

利申：半年冇食過

年輕的香港人其實好可愛的！
一支爛鬼螢光筆可以晚成晚，
一籃子因素逼到要以卵擊石。
香港的你我們加油！

好耐未食過了

推到執粒

新墟

體諒下啦 好多買哂野無錢

酒肉穿腸過，佛祖心中留

加藤屋越嚟越難搵位

食呢間

6月後冇食過

俾d骨氣啦屌你老母 係一世唔撚食

街坊表示罷食好耐了 啱啱先經過見到食客唔多

一世唔撚食

推撚到仲食既人唔食

我夠學生
我直頭得返600蚊捱到下個月2號出糧
咪又係日日m記or白麵包過日子
班友一係蝗一係港豬

唔好食垃圾

Cls

我都成日好想食
元氣同吉野家6月之前我都好鍾意食
6月之後一次都無食過
我忍

努力忍住唔食呀屌

雖然我真係好想食我好想食shabu shabu呀

忍緊+1

加油 希望快d 執粒

觀塘東廣場嗰間好撚多人去食

永不食用

講起日式又污糟
saizeriya都拍得住扑野家

中午都好多人

[代朋友PO] 整咗個假校巴資料庫網站

罷食吉野家
罷搭黨鐵

尋日行過都忍口

柴灣吉野家表示都有好撚多廢中去食

以後唔食扑野家

以前日日食,,,

慘撚到 我本身好鍾意食
依家都係算 不了

真。堅持到依加都無食

光復香港

葵芳多人到咩咁

6月到而家冇食過

吉野家係罷食list top 1
大家都快啲download 個app 啦

之前一個月都有食一次, 出左名後無食過!

求介紹iphone 用家

瀝源個間入夜會爆，前日行過得10個左右

掛住牛肉飯同邊爐
但都要忍住唔食

香港人！

我今日都食咗最後一次
可以同吉野家講byebye喇

唔會食

難食

佢d蛋臭嫁，吃左肚痛

大家繼續罷食，要藍商收皮要持之以恆，唔係一朝一夕
光復香港 時代革命

pish

抵死啦
自己主要客群都唔知邊個
靠邊？食屎啦
利申:未出獅子狗前朝朝早餐都食,食到個個阿姐都認得我.依家請都唔食

好鐘意食但會罷食！

加藤屋幫到你平靚正

有時都真係唔撚明 香港人 都咩形勢 唔食哩間仆街店會死？

堅持繼續罷食吉野家！
唔俾講獅子狗丫拿

真係好難食
食老雞啦

佢係小左人，但未去到無客，最多小左好多邊爐同無咩人排隊

如果真係冇錢要食平嘢手足會揀M記定吉野家

擺食咗好耐

仲係無食

Mega box午市仲係好撚多人

我自己整仲好食

一直唔明牛汁係乜
我自己做一次幫牛肉飛水，見到個水同牛汁一樣樣
食譜話呢個水係唔要

但某公司牛汁係應該有味琳既

不負責任鳩譯英文 有錯就要屌

Fuck! Today I want to eat beef!
When I arrived to ga tan house, I saw they did not open.
I feel happy instantly

係少左人食。中學生全部唔撚食

食都食加藤屋啦 扑野家正垃圾

Same 以前成日食早餐下午茶
依家戒哂

識玩入去攞碗牛汁倒瀉佢

晚晚經過樓下嗰間都坐爆晒人喺到打邊爐

Fuck! I would like to eat some beef today and
when I arrived to ga tan house Katoya, I realized it was closed due to the strikes.
But I feel satisfied after all.

粉中嗰間多人，但比平時少。

Thank you so much

以前吉邊真係食到食堂咁食 但自從個單野之後 我真係一次都無再食

我個邊夜晚都大把人
屌佢老母香港人

全民跳閘！

有生之年見到吉野家執笠都幾正

之前都係間唔中食下早餐
打邊爐就不了，肥牛得個肥字
永久罷食

metoo

已罷食好耐 講得出做得到 除非日本總公司換代理

無食接近3個月 大家堅持

而且道歉

頂住緊 唔可以食

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

[limegreen]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/limegreen

罷食吉野家！永遠！拜拜！

今日藍田吉野家仲有人排隊

以前好撚鍾意食，而家堅持罷食

不完美，有苦衷，可諒解

北角嗰間晚晚爆喎

沙田中心半滿都冇 隔離間間食肆要排隊

good

戒咗吉野家三個月了

買加藤屋外賣去吉野家門口派

好行唔送

下午放飯好趕時間又唔遲得到 算拉
夜晚就

其實只係睇分店喺邊度
去旺區依然係夜晚時時爆滿

執笠準備

少一半生意佢都要執

由第一日開始就算行多幾步去其他都唔揀吉野家

上水火車站嗰間裝修完
仲好多人食

本身係每星期一次吉邊上癮者
6月之後一次都無食過
過左禁斷期 依家完全唔提

多到排隊。。sad

本來個個星期起碼食兩次
為左撐手足到而家都未食過

又一城嗰間排長龍

垃圾食肆

自己買料煮，好易煮

粉嶺吉野家大把講普通話既幼蟲食

我樓下仲好多人食
成班冇骨氣

沙田果間拆左木板啦

係咪打飛機咋 之前一開始話罷食
夜晚行過都係見到排哂隊打邊爐

我有罷食嫁即使以前好鐘意食

永遠都唔會再食

same

中環仲好撚多 爆哂咁濟

不嬲難吃
好心啦 呢d劣食都恨 有冇咁賤

真係冇食過

堅決唔食
滿足左一時既口慾
難洩心中憤怒
好多人比狗拉

6月之後冇再幫襯過
得閒會入去霸個位 齋坐齋嘆下冷氣就走

Lunch 大把學生食啦

有骨氣啲唔撚好再食
罷食

屯市嗰間想搵個位都難

我有幾次想食 但都唔撚食

無食好耐
想食都堅持唔食佢

抵

呢間d職員好西 唔會幫襯

佢第二間分店排隊排到痴線都無沖突架其實，起碼樓主po出黎既依家無人去食就得，務求要佢汁得一間係一間。

葵廣個間排到出門口

上星期行過西環一田隔離果間吉野家 lunch time 都係得小貓三四隻 大家加油

利申：之前成日食吉邊 6月起冇再食過 我相信會直至永遠 阿們

冇食
用小左錢

食少左吉邊 番多左屋企食飯
慳錢同時媽媽又開心

本身都幾常幫襯
以後都唔會食

罰你真係要搭黨鐵嗰時跳閘

希望堅持到松屋進駐香港

撕紙狗之後冇再食

不用擔心 家藤屋會補上佢嘅市場空位

窮撚地方唔計

我見到好撚多後生食喎屌

大圍好撚多人食

戒撚咗個下午茶

返屋企煮公仔麵

喜茶咪仲係排到街口...

未發生前我成日食早餐
果日之後，我一次都冇食過

觀塘中午 。。勁多人。。

我好耐冇食牛肉飯 好想食 但諗到手足被打果啲情景即刻冇胃口

忍左好撚耐無吉邊 但都要忍落去

九龍灣排曬隊等位

無食好耐
雖然都多人食， 但無以前咁多
我覺得係少左30%

香港人 要記得

推
香港人唔好再善忘

等松屋入嚟

好波不吃

之前好鐘意食細雞飯 依加不了

笠得一間得一間
屋企附近個間平時好多人
呢排無人排隊但又未到小貓兩三隻

係所有合興集團都要罷買罷食

食用油：
獅球嘜
駱駝嘜
麒麟
紅桃
喜鵲
盈樂
金鹿
SS上等食油
青島雙鴿

西餅店：
超羣

連鎖店特許經營權：
吉野家

做得好

都仲係太多人，不完美，可接受，要改善

繼續啦 等睇幾時執
犧牲少少個人物欲食欲
積少成多
就會達到呢個效果

大家一齊Set個罷食目標
就係令吉野食執笠先！

七點半會少人到咁你講出黎唔笑架？

我之前八點幾去置富第一城個間一樣差唔多
隔離KFC仲多人過佢，薩莉亞一堆人等位
你係咪仲要話只係某時間特別少人
而家就係有分店開始玩完

can more?

得罪香港人

真係冇撚食過

呢排少左活動，其實應該將整合左既撐警商家言論推返上黎，幫香港人揾返記憶，拉返高憤怒值

點解仲食吉野家
我自從暑期工做過一次吉野家PT之後就差唔多十鳩幾廿年再無食過

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

樂富間小左多人食

日本三大牛肉飯之一，「御三家」牛肉飯連鎖店「すき家」（SUKIYA）證實將於港開展業務。「すき家」（SUKIYA）董事總經理西川洋司今早（19日）回覆《香港01》記者查詢，證實今年內將於本港開設首間分店，惟詳細地點尚未確認，預計資料可於十月公布。

粉嶺仲喺有好撚多人食

自從獅子狗事件之後就無再食過

一次都無再食

呢d 垃圾

好耐無食以前成日食佢吉邊 貪平同快 依家狗也不屌

唔食

屌啦之前經過仲勁多人食
不過係無以前咁多既

藍田匯景個間下午茶同晚飯時間都好撚多人排

平到10蚊都唔撚食

幾時有埋松屋

喺金鐘番工最大獲；全撚部係藍店⋯

唔L食吉野家！之前都仲話迫住冇得揀時會食，而家點都唔會食

我老母整吉野家牛肉可以整到個味一樣之餘仲要好食過吉野家

希望係直營

推

請堅持 緊守原則

反送中以嚟只食加藤屋

我都估唔到自己咁堅持

屌你老母 唔食吉野家咁撚簡單都唔做
仲學咩人時代革命

街外咁撚多野食簡 仲要屋企煮仲好味過佢

老實，到時要check清楚。
如果唔係直營，要睇清楚背後係咩資金。

愉景新城吉野家好多客

垃撚圾扑野家
早就收收皮啦

獅子狗單嘢之後冇幫襯過